[{"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/518179202", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/497254814", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/522429392", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537412145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300013702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300013702/answer/533275080", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5999\u7edd\u4f26\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303184696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303184696/answer/537013506", "content": "\n\u5973\u5b50\u706b\u9505\u5e97\u88ab\u534a\u88f8\u7537\u5b50\u6251\u5012\u66b4\u529b\u7325\u4eb5\uff0c \u5e97\u4e3b\u4e8b\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u56e0\u6bb4\u6253\u8fdd\u6cd5\u4eba\u5458\u88ab\u5904\u7f5a\u4e8c\u767e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22233345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22233345/answer/523310282", "content": "\n\u5f20\u4e09\u4e30\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53bb\u627e\u8fc7\u90ed\u8944\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537414378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537478598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653728/answer/525609211", "content": "\n\u548c\u7a0b\u5e8f\u733f\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/537285744", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55409834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55409834/answer/528389808", "content": "\niPhone\u81ea\u5e26App\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24658891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24658891/answer/533087199", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u54ea\u4e9b\u76f8\u58f0\u6bb5\u5b50\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297798182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297798182/answer/530550598", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u4e70\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57424028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57424028/answer/536099306", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u73b0\u5b9e\u5f88\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/534216620", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59466982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59466982/answer/535892567", "content": "\n\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5e86\u795d\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/518284542", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302621456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302621456/answer/533270158", "content": "\n\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9bBUG\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761754/answer/532169943", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u8c6a\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299201429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299201429/answer/524271986", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u859b\u5146\u4e30\u548c\u8521\u5eb7\u6c38\u7684\u4e92\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/523104802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294140739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294140739/answer/531420801", "content": "\n\u87ba\u86f3\u7c89\u5230\u5e95\u597d\u5403\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41986306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41986306/answer/528641783", "content": "\n\u88ab\u95f9\u4f34\u5a18/\u95f9\u65b0\u5a18\u65f6\u5973\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302017845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302017845/answer/529498412", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\uff0c\u9a6c\u4e1c\u5bf9\u9a6c\u8587\u8587\u6709\u6210\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/504002720", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/511962890", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u5f88\u8d35\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/494182569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/463318789", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337446/answer/520647958", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u6709\u6821\u82b1\u6216\u8005\u6821\u8349\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64406382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64406382/answer/522227695", "content": "\n\u534e\u6668\u5b87\u5f71\u54cd\u5230\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298295223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298295223/answer/521208272", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u4f60\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292596463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292596463/answer/485467987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u4f26\u548c\u7f57\u4e91\u7199\u5728\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\u7684\u53e4\u88c5\u626e\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24535348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24535348/answer/508239483", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u5229\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u4e0d\u5bf9\u79f0\u800c\u83b7\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/458482900", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273905961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273905961/answer/465226960", "content": "\n\u4e13\u79d1\u548c\u672c\u79d1\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/511124876", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23582117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23582117/answer/462220870", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6781\u5177\u6fc0\u60c5\u7684\u5ba3\u8a00\u548c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/463137465", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299965163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299965163/answer/526040505", "content": "\n\u628a100\u4e07\u653e\u5728\u652f\u4ed8\u5b9d\u91cc\u8fc7\u4e00\u591c\u80fd\u53d8\u6210\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288979155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288979155/answer/469398648", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u9700\u8981\u914d\u5907\u54ea\u4e9b\u6570\u7801\u4ea7\u54c1\uff082018\uff09\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54896417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54896417/answer/527154938", "content": "\n\u59ec\u53d1\u600e\u4e48\u526a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536260014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537391522", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/530100592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/537375504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/536879941", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302968510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302968510/answer/536000842", "content": "\n\u6cf0\u52d2\u5c55\u5f00\u5728\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u7b80\u5355\u5e94\u7528\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/536099813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42176947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42176947/answer/536956942", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u751f\u6d3b\u5728\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u8c0e\u8a00\u7684\u5929\u5802\u8fd8\u662f\u5145\u6ee1\u771f\u76f8\u7684\u5730\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303133727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303133727/answer/537084067", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u6b63\u5f0f\u9000\u5f79\uff0c\u5b98\u7f51\u79f0\u300c\u611f\u8c22\u4e00\u8def\u6709\u4f60\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/456376313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303133727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303133727/answer/536253934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u6b63\u5f0f\u9000\u5f79\uff0c\u5b98\u7f51\u79f0\u300c\u611f\u8c22\u4e00\u8def\u6709\u4f60\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/518277798", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/535936065", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/513694143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/522843556", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/480602103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48593127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48593127/answer/472895851", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/517834412", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279039888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279039888/answer/500209098", "content": "\n\u5de5\u5730\u300c\u6c34\u9b3c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/528768911", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298444254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298444254/answer/517882821", "content": "\n\u4f60\u5750\u8fc7\u53ea\u6709\u4e00\u4f4d\u65c5\u5ba2\u7684\u822a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/507324523", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/520716995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/517042972", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33449319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33449319/answer/492868858", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u3001\u52a0\u62ff\u5927\u767d\u4eba\u5927\u591a\u6ca1\u5174\u8da3\u4ea4\u4e2d\u56fd\u670b\u53cb\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35645859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35645859/answer/479091787", "content": "\n\u5f88\u5e74\u8f7b\u65f6\u5c31\u62e5\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u4e00\u5957\u623f\u5b50\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/513216721", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299772955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299772955/answer/519169909", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85B\u7ad9up\u5b9e\u9524\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff0c\u767b\u4e0a\u5168\u533a\u6392\u884c\u699c\u699c\u9996\uff0c\u53c8\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274979157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274979157/answer/461101348", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u7b54\u9898\u5361\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39795521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39795521/answer/520656787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fa9\u624b\u8a79\u9752\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66452400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66452400/answer/515470914", "content": "\n\u5982\u679c\u56db\u5927\u540d\u8457\u7684\u4e16\u754c\u5408\u5e76\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306923/answer/522193534", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50 \u73b0\u5728\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270185550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270185550/answer/470041118", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u4e70\u6765\u7684\u5b69\u5b50\u3001\u5987\u5973\u4eec\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536370742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/519182024", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62508035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62508035/answer/458818622", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u7684\u4e70\u623f\u521a\u9700\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068506/answer/512004999", "content": "\n\u7537\u751f\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u300c\u88ab\u7eff\u4e86\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22867411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22867411/answer/462922784", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u4f60\uff0c\u5e38\u7528\u7684\u5de5\u5177\u8f6f\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277887546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277887546/answer/453904314", "content": "\n\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u7684\u6216\u9047\u89c1\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/487996695", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296299371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296299371/answer/500196447", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6e24\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u7535\u5f71\u7684\u8f7b\u559c\u5267\u7248\u300a\u597d\u620f\u4e00\u51fa\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268586622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268586622/answer/497794642", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u6296\u97f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55054046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55054046/answer/496641481", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u6f5c\u529b\u90a3\u4e48\u5de8\u5927\uff0c\u7ecf\u6d4e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/525211914", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270665694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270665694/answer/471162894", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u771f\u7684\u4f1a\u5f71\u54cd\u4f60\u7684\u4e09\u89c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302292187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302292187/answer/530848626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5b89\u5168\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/467184967", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31566325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31566325/answer/490037242", "content": "\n\u7761\u786c\u5e8a\u771f\u7684\u6bd4\u8f6f\u5e8a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/536599050", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/536367163", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264768847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264768847/answer/536346182", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u6211\u4eec\u7ecf\u5e38\u8bf4\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u4e0d\u7406\u89e3\u6216\u8005\u662f\u66f2\u89e3\u4e86\u539f\u4f5c\u5bb6\u610f\u601d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275582746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275582746/answer/535366838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bcc\u4eba\u4f1a\u8d8a\u5bcc\uff0c\u7a77\u4eba\u8fd8\u662f\u7a77\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148633/answer/512912507", "content": "\n\u5c0f\u9910\u9986\u91cc\u7684\u725b\u8089\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67058664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67058664/answer/534264774", "content": "\n\u8bb2\u8bb2\u53cc\u5341\u4e00\u4f60\u9047\u5230\u7684\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290702722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290702722/answer/475064438", "content": "\n\u7266\u725b\u8089\u5e72\u54ea\u5bb6\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301390235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301390235/answer/527401284", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fdd\u9669\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/532033973", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301390235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301390235/answer/531731984", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fdd\u9669\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]